太肚餓忍唔住 繁忙時間入咗m記

最後食到好飽先走
又有水飲

仲食m記無骨氣

想救連登，試下依個方法

【測試】熱門新功能—行動篇

身邊d 黃絲話：m 記真係好難戒， 有利是封要換
真係當手足係condom

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

嘉頓咪又係藍底

笑死我

成罐嘉頓擺上枱

見到桶餅笑咗出聲

樓主真係好smart
入m記食嘉頓

入紅底鋪食藍底野

樓主係星矢
帶住罐野周圍走

我喺隔離枱食住24蚊餐加大恥笑緊你

狗狗食得人食嘅嘢咩？

夜晚比露宿者瞓覺都係咁
會驚你坐喺度食餅

屌嘉頓啲高層藍到仆街

夠分俾100個手足
飯券都慳返

嘉頓都係藍

竟然無姐姐趕你走

嘉頓雜餅勇士

有冇叫杯冰水

買個大快活入去食先

嘉頓呢隻雜錦餅罐好難食

下次買黃店外賣去M記食

呢隻餅好難食 你咁都食得落